美國眾議員提決議案籲終止「一中政策」 促美台建立正式邦交

民主黨表示 Racism China Fuck You

BLM CLM

Go to dead Donald Trump

香港呢...

已成民主黨condom